月供股票邊隻好

我選3，5，66，939，2800
長缐供，用中銀，每隻$1000，每月供$5000
如何

2, 3, 11, 823

其實11，5是但隻都ok,我係漏左823 正確

66

缐

3

1000

我都諗住月供2800
但又心思思覺得回報唔夠供2,3,66,823咁多

2800有波幅冇乜升幅

唔好每隻一千。
特別係貴既股，唔係無作用
可選擇1-2隻就得

Ching 選邊兩隻呢

2800 5000
Or
939 3000
11 2000

其實2800都好夠

供2800就夠

11 66 823啦

直接買美股，唔洗供

唔建議用銀行過D 做月供股票
銀行本身己經貴 仲要月供仲貴
我記得 月供1000 好似要50 手續費
己經係5% 有好多股票一年 都沒5% 息
如果係直接去大型證券行過D 應該會仲抵

供一千就真係唔好用銀行
5000up先用銀行

留名岩岩出黎做野想學

用中銀供兩萬內供幾多隻都係$50

上個月岩岩開始用一通供2800
試住先 每月2千
岩岩出黎做左野一年 想學多啲 留名跟進
有無巴打有更多好意見？
另外我覺得investcoo呢個網站唔錯，好多新手知識

2800

2800穩陣

供緊1038

In 2800 we trust

唔建議用銀行過D 做月供股票
銀行本身己經貴 仲要月供仲貴
我記得 月供1000 好似要50 手續費
己經係5% 有好多股票一年 都沒5% 息
如果係直接去大型證券行過D 應該會仲抵

供一千就真係唔好用銀行
5000up先用銀行

用中銀供兩萬內供幾多隻都係$50

用電腦上搵唔到引用 LOL
有幾多人會月供 5位數 咁大銀碼會直接買
如果供幾千 銀行真係收好貴....你計返就知
所以要供的話用返 證券行 耀X, 致X 個D 會好D
耀X 好似平D 自己上網搵下資料計下數

HSBC 月供股票無手續費

點解用銀行供呢！
原因是扣數方面直接過數的，另外你將多年供欵過六位數字（或七位）一定銀行好D，心理上安全D，還有銀行而家D乜理財最少放二十萬才免年費，如果每月五千才收$50，我建議銀行月供

個價好撚西呢
用緊

冇錯 如供大額不如銀行供算

11, 66, 823, 1038

+1

有存倉費呢

供幾錢個月 ？

3000

加息周期唔敢太大手筆

700

都岩 都叫做收息股
有冇啲加息受惠股可供

銀行股005又高息，同重有得升

諗得過喎

供緊3同16

供緊2800 供左幾年
而家年年收息都夠拎黎換下電話或者窮遊下

無知一問
黎緊想用月供方式入一手5仔
除左50蚊,其他什麼存倉費,收息費...就唔收錢?

用中銀供左半年66,2800

係恆生供左半年2800，每月$5000

唔太明你問題，
你想一個月供幾多5號？
如果你用緊中銀，就咁加就得，total唔過20000，就50蚊全包

其實如果供一隻，邊間銀行都差不多

恆生好似呢50已包你存倉唔收

中銀10號過數，假設當日5仔係60蚊，一手係24000蚊，我9號set24000，咁咪可以慳左存倉費，佣金，收息費等等既雜費，只需要比50蚊月供手續費，我明白當日個價可能唔理想，但係我想睇長線，當儲錢。
唔知我有冇理解錯
仲有巴打，想問下如果月供個數過20000蚊會點？
多
唔該晒

留名

如果月供超過20000會按比例加手續費，不會太多，中銀是10號過數的但set數要三個工作日前set,我通常5日前安全D

我唔打算月供，但打算平均每月買入特定數量

但發覺太高位會停一停唔入

咁樣會唔會好高月供？

Btw, 2638大家點睇？ 派息都穩定，但無增長

你點知幾時高位
如果成日mon住不如就咁買

反而想問有冇人會月供6號
派息少過2638但做海外業務增長率會高d

你點知咩位係高咩位係底？知道就唔洗月供啦！

係50全包

我跟間諜巴一樣，月供2800，今年一月開始

富途供唔供到股??

供幾多

2638 looks good price now

2800 今日派左息喎！

眾師兄歸位啦

中銀已過數 今晚m記至尊漢堡餐

加多個蘋果批都得

不了

4000咋 無錢呀！

我用中銀供1299，2800同埋2888...
巴打們點睇？

其實因為長期供，所以要平均漸進的股，同4釐股息為佳，匯豐有六釐左右，3仔每年十送一，2800一定長勝，呢三隻做主，其他有多餘錢再錜😉

我用開渣打買肌票，用黎月供點睇？

股票

有無巴打用citi bank月供？
供梗2800,6

收費幾多

暫時每月兩個半手續費
更改計劃不收費

但去到年尾

月供幾錢？

我1 lot 1 lot咁買

Fresh Grad留名學野

月供<3000 係咪一通最好?
另外用緊富途買股票 好似未有月供計劃

首三年冇問題，但當金額太大時要考慮轉銀行倉好D，另外我一年前開中銀信用卡來月供，重有積分可以換copon

點解金額大用銀行好？

始終用銀行比証劵行有保障
銀行保你50萬, 証劵行只保15萬
月供股票係一個長期投資
如果有得月供4000-5000以上
我會揀銀行月供

無睇到
不過好似唔貴同好似樓上巴打咁講有優惠做到下年
搵日認真睇下再上嚟share下先
如果唔平想全部股一齊射走再開出糧户口拎迎新
但好似又要收錢

Btw
其實月供啲價次次都好閪 一定個日最高位咁濟
想問下如果自己有心水價位每月一手一手買會唔會好過月供

依家月供係想迫自己儲錢 放係到好易用左

巴打知唔知供兩隻係咪逐隻計？

去到年尾姐係我要搵地方轉

今日愈跌愈多

應該是如果打算十五萬左右就停，即四五年左右，咁冇所謂

跌可加額，升才減額，可自由調整，我有用恆生要每次send完下月10-13左右扣，用中銀可最少三個工作日前定，零活D

Hsbc係咪唔使手續費?

免買入手續費
但賣出、收息費，同埋存倉費仍然收

同埋買入價西

供騰仔供到好西 呢幾個月先開始

雖然我唔敢講月供騰迅是否貴，因為樓上ching都有講跟本冇人知高低位，但長期供派息很有限，所以不能作首選

1 3 5 1038 2800 都有供

想入返幾手2638

有賺? 有無3厘

3號仔其實幾適合月供
橫惦十送一都搞到啲股碎飲飲

1038嘅朋友
感覺好少人供1038

唔該巴打

正 823派左息 又可以食m記加大

睇左買市才會贏呢類書，認同佢嘅講法，所以揀供2800！

股場如戰場，每個交易日都有無數專業投資者在較量；一般個人投資者實在難以倚靠「選時」（看準時機入市）和「揀股」（買入個別股份）而跑贏大市。

美國投資大師查理斯‧艾里士 (Charles D. Ellis) 在這本全球銷量逾200,000本的投資經典《買市才會贏》中，開宗明義指出：投資是輸家遊戲，參與者要捕捉投資專家的失誤與疏忽，方有機會獲利。因此，個人投資者跑贏大市的機會渺茫。

不過，作者在書中詳述超越輸局的致勝策略：不求跑贏大市，只須專注「買入」市場，投資於緊貼大市表現的投資工具上，即個別市場的指數基金，例如在香港上市的盈富基金或新華富時A50中國指數基金，以及基金公司提供的指數基金產品，順勢跟著市場走，並持之以恆，不受市況上下波動所影響，讓投資組合隨著時間複利增長，最終必可超越「追求跑贏大市」的輸局，從而勝過其他投資者，長線獲利。

Lm

有冇供2800嘅巴打分享下回報率

2800供左7個月每月5k,尋日收市賺$1200左右，加埋收左8舊幾水股息，回報2千鬆

想供一皮邊間好 恆生同中銀一樣都係比50蚊？

中銀可以用信用卡賺積分

供左三個月brk.b每月10股
現在有usd220賺
供係因為手癢可能過幾個月就唔供

一定無2800

一定係2800

想問下有無巴打知3110係咩黎
睇間諜巴打舊post見到有人推
見到有5厘幾息高過2800
但入去睇基金成份發覺d持股幾伏
點睇呢隻野？

供同買有咩分別

有冇巴打講下66
長線當儲錢應該穩健，息都算合格，依家個價係四個幾月低位，黎緊想加碼

得咁少

七個月五厘仲想點

算唔錯喇嘛？半年已經有2000回報.
月供股票係長線投資，持有多時先感覺到威力，幾十年後先知回報

想問如果用中銀供3號、佢十股送一股、中銀收唔收手續費？網站淨係睇到派息免手續費..同埋佢派息係入返你銀行戶口定出支票？新手未買過..準備供黎草下錢

可能我未玩過月供股啦，但我覺得個回報真係太低，我玩4個月都四十幾厘，無諗過玩其他？

4個月四十幾厘
巴打幫我操盤得唔得

講真你一個月都放到5千落去，假如你有兩萬幾三萬係證券户口，每個月有幾厘唔係難，我覺得你月供係哂左

Sor自膠，係5個月47厘先啱，計少個月

買美股手續費好高喎 你經咩買

經IB$1 usd 一單 一d都唔貴
當然我仲有短炒美股港股連mpf都一樣會炒
申利：病態賭徒

唔好浪費時間，去玩美股月供spy,voo,brk. b長期回報一定高過港股好多，港股高增長時代已經過去

1881 收息點睇？

問題係 firm 唔 firm
揀高mean 高 variance
定低 mean 低 variance

其實月供賺到七個月五厘
只係因為恆指反彈
長遠黎講應該賺更少

388
每個月供，等下次大時代放

50 蚊應該包埋派紅股手續費， 派息會入返港元戶口

所以如果長期供3仔，我直頭當供強積金，十年後回報非常可觀，因為波幅不會太大，但全食十送一，還有大約每年兩釐現金收，但萬一有曰佢不會十送一，我才撤走⋯⋯

5仔聽日派息，跟著三月派雙糧

大家要明白平均成本法先知道佢既力量

10送1咪又係係股價反映返...

財技 大家開心

只有1038
非常睇好+x哥個d外國基建生意，
穩賺又有強大現金流，去邊搵呀

你係唔係真係研究過佢既現金流

我覺得係睇有冇需求，如果多左既股都有需求出面有人想買，應該都值錢，雖然短期會係股價反映番。3仔波幅不大，就算多年後同價放，賣左free 出黎既股都應該唔錯。

利申：9up

You are not alone bro

供緊700 66 823 52
諗緊加注5好唔好

唔該晒咁多位解答

學野

我覺得可以 5仔係咪加息會受惠

由美國選總統開始5仔已𨍭升勢，短上$65，下年勢上$7X,一定

供緊 3同66

新手想問下點解冇人供6?

誠哥

大貓自己係咁回購

係邊到可以睇到成份股 我淨係搵到10大成份股
我之前都見有人推 睇過下 見咁平一手有諗過試下買

現計每年三釐幾，公用股的回報來講很普通，又唔會有大波幅，同而家已經$7x，比較高位，心理上覺得跌多過升，買開的繼續，冇買的諗其他，所以大家少討論

點解唔儲夠一手買

平均成本

太多人唔明白咩係平均成本，點解要月供。
建議睇睇二本書 1）買市才會贏2）投資簡義

如果你知咩係高位底位就唔需要平均成本法，但邊有人知呢？

後悔45無買匯豐
下個月加注匯豐先

匯豐今日派息？
用中銀月供點check?

中銀是約下午五點後過數落儲蓄戶口啦

漸進上$73

另外如有資金一手手冇問題，但想儲蓄銀行利息太少，月供幾年冇壞

同路 澤鉅好要面 唔衰得

明白
thx bro

供母公司點都好過6啦
唔好話我話，就算6有大量現金都係等緊派特別息比返娘家

有無巴打 會睇埋其他ETF ?
例如 3140 標普500
仲有 高息股etf

有無巴打睇過下 3140 標普500
仲其他 DAX 歐股 環球嗰啲etf

但好似成交好少

成交少好似玩唔過

一通月供$5000 2800劉明

有莊家提供流通量。
（利申：有買開 ）

打算下個月開始供2 2800 5/11 每個月total供6-7000 點睇
利申 新手

但放返比莊家個價, 任佢開?
定係都會跟返資產值, or sth else ?

其實等市場大跌 再大手入唔好咩
我自己就拎金融風暴，沙士，金融海嘯呢d大獲野做reference point
股價跌到差唔多係呢d point附近就大手入
咁長hold升到市場話好旺既時候即走 食哂股票同息

莊家報價有價位限制，證監會睇。
參考：

而我自己每次都係市價盤入貨，唔覺個價點跳。

你講到咁理想咁有把握隻股跌到落最低價緊係賺息又賺價啦

你呢個係有本的玩法 ，但如果本唔夠都係月供先

正確，如果你肯定5仔$44.5係低位，借錢都一野買哂佢，但呢個如果冇人知原來是十年來第二次機會（第一次2009年$33）要有消息又要夠肯.....
我心血少，都係月供慢慢入

我係七月果時 仲講緊脫歐既時期 49蚊 入左差唔多10萬去滙豐
因為我見到呢個價接近金融海嘯時期

思捷環球重低過股災價，點解唔入?
隻股票包升上去?
扑中左贏一次錢唔代表一定work

另外你都識講你一次過入十萬，我窮我冇

算啦 佢地根本唔明白平均法做緊乜！買菜c9都知道低買高賣實賺啦。

其實我只係講我買既方法
但首先要揀隻靚股 會穩定增長
正如你地月供02800 一樣

仲有咩優質股願意分享下

新手留名學野

匯豐係靚股...穩定增長...？我係咪停留左係8，90年代

當然不是，匯豐宜家先合潮流

02800 都靚架
不過我唔會月供 蝕手續費比人

其實唔洗爭論，月供就係承認自己無能力分析，懶無時間睇市，所以用月供玩平均成本法，鬼唔知高賣低買最高回報咩，知既識既十年前買左騰訊啦，不過月供港股2800我就有保留，月供spy,voo長遠會更高回報

月供2800 一來只睇港股長線，但恆指只會愈來愈多中資？即係追蹤中資股，唔信你可以睇下成份 月供spy既巴打 會用咩證券行供？

Spy voo係？

美股唔洗一手一手咁買，真係有需要月供咩

如果巴打想用銀行月供股票既話去南洋商業啦
佢依家做緊promotion 新開月供股票計劃or 一年內冇做過月供股票計劃既話 可以免手續費
其實佢係同中銀月供股票計劃一樣既 冇promotion 果時要收手續費 每次就計供款金額既0.25% 最少收50蚊
但係依家有promotion 可以免最多50蚊手續費 仲要冇公司行動費收 冇半年收一次果d股票保管費 姐係如果你月供金額唔過20000蚊可以做到0成本買入

但中銀可以用信用卡月供儲積分換coupon

有冇巴絲講吓其實供spy/供2800分別喺邊?
啱啱入坑供咗2800 1個月

2800玩恆指 恆指只有波幅 賺回報覺得供有成長性會更好

呢個都係多人一買2800的原因，佢又不是一間公司，長買必勝

大家月供做長線投資之餘 會唔會都玩下短線?

準備緊開戶

理想:
主打中銀月供2800 或 自選藍籌組合
少量資金放一通短炒
一個月有8k 可投資

如無意外:
中銀信用卡 all-in 2800, 長線賺息, 如遇大升先放再等價低入

利申:
學緊點睇邊隻藍籌/恒指基金 賺多d
有冇巴絲講下點玩/學長線投資

長買係睇你幾長囉，之前高登個月供post樓主3年都無點增長，只賺息姐 如果你話供10年8年咁一定點都有賺掛

召喚盈富基金